係賭船做，你問我答

歡迎提問，答到既會答

出老千俾人周到會點

到唔到公海

有冇見過 候賽恩

點入行

邊間公司 睇下係咪我D員工

幾多日假

成個model係點
上船around幾錢定買泥碼就得，間房係free

咩位

東方神龍舊到

我諗會俾人打掛 未見過

出公海先有得賭ga...

見過佢同刀仔 星仔 同單眼佬

朋友介紹 本身無學歷 唯有做呢d

想放就放,日薪的

上船唔洗錢 ，買泥碼就得，2000-3000 有間普通房 ，around 10k就俾間靚房你 ，上得個個預左賭幾千，基本上你可以當間房free 另外野食都係唔洗錢 ,賭得愈大食得愈好

陪人上去

還可以啦，而家得返佢一架

而家仲有唔俾穿涼鞋入賭廳，一定要幫襯船公司幾十蚊對白帆魚鞋

唔會啦 你有錢賭就得 而家呢行難做

一試便知樓主有料到，堅係疊碼仔

黎緊上世界夢號
有乜好食

請問點入行 係英國有2年poker dealer 既工作經驗 dream job係做poker dealer 搵左好多資料都搵唔到呢行點入法
求樓主幫手

賭船有度好，就算你贏到開巷，夠鐘便收工，無得磨爛蓆焗你贏錢上岸

唔係 我後面果班人就係 我汁頭汁尾

係咪每日都有船開如果玩唔哂d泥碼會點係咪一定要俾現金買碼

Sorry 巴打好多野問，好好奇同澳門賭場有咩分別麻煩你了

唔係呢隻船 我唔知 ，我果到咩都有 睇你買幾多碼

澳門有段時間好hit，但俾班韓狗打隊搞串哂，而家已經式微

其實唔賭齋食得唔得

得，垃圾自助餐

1.日日有船開
2.玩唔晒你又唔過份既會幫你換返 舉個例子 你唱10k碼 想要間靚房 最後你玩1000就想換返咁梗係唔得 你玩8k 9k想換返咁就無所謂
3.信用卡都得,大陸人會用埋wechat pay , alipay 換

我覺得同澳門分別在賭得唔大都有service俾你 房,飲食都free 不過係少野賭

唱左2000,3000碼點都要賭啦

感謝

想臨走唱返現金

咩都唔賭想換返真係難d

u are welcome 有興趣上去？

其實賭船好過去澳門，零消費，岩我呢種窮撚

最hi就贏左錢訓醒起身，吹一吹海風，聽下浪，再食碗熱白粥炒麵，然後上岸返工

唔明？ 但澳門只準請澳門人

通常啲枱幾多起跳
同埋係即日來回定兩日一夜

上面做spa係咪免費

兩個人去買10k泥碼，一人5k買大細，假設唔圍骰係咪就可以換番錢

你就想

可以，但有權輸哂

樓主呢個鐘數好忙，小弟代答，大約今晚六點起細船駁大船至明早八點到岸

巴打你無理由唔知打team嘛

咁啲枱通常幾多MIN PAY?

d女咩質素？

我鍾意玩輪盤買紅黑單雙唔鍾意買數字

有冇雞叫

有雞叫架？

你地講到澳門(海上版)咁

無輪盤架，大小，百家樂，廿一點，老虎機為主

東方神龍上船

請唔請人 點入行

同巴拿馬總統有冇交情

香港有無？有既點上船？

你忍得手唔擒枱至算

兩條友買百家樂
一人5k買莊閒
開閒咪正
開莊輸兩舊半咪當去爆房

只係換左$4750，還有$5000泥碼，再分買莊閒再輸又如何？黑起上黎，直通十鋪比比皆是

我係英國生活唔係好清楚 而且之前冇乜接觸賭業求詳細

泥碼同籌碼有咩分別

有冇鬼野？

有無poker，玩幾大

500起 今晚7點上 聽朝or聽日晏就返碼頭

賭得大堅free俾你

都得既 不過你去多幾次都係咁 就俾人點相

500

其實係

幾錢人工？

tst碼頭 可以搵我上

500一日 搵到客多500

無雞叫真係去澳門好過

泥碼唔換得錢

其實唔多明
換左所謂既泥碼姐係點？
我用5000換左泥碼
當贏左2000，有7000蚊，可唔可以就咁換番現金走？定要賭撚哂佢先比你走

人人需要唔同 有人係為賭2手 之後同條女爆下房 大陸人就貪房 反正佢都賭

有數圍呀

基本上你要果晚玩晒呢5000蚊 ，唔係d泥碼換唔返錢 不過玩剩少少會幫你換既

舉個例子 你換5000,第一口買2000中，手頭上就有3000泥 4000現金碼 ，第二口買2000唔中，你手上就1000泥，4000現金碼

係咪錨係觀塘近鯉魚門個隻

天星上船的

咁船上有無WiFi?洗唔洗錢？

有 不過流流地 普通whatsapp 上lihkg都得

又幾抵玩
可唔可以講下有咩食？
若果玩4 5000左右

普通buffet 咩都有d咁

會唔會想自己賭埋一份
每晚有冇自己房

好似幾正喎
上船啲賭客平均幾大年紀？

上面都係大陸員工多

咁你點知我買左碼？
定要買左碼先可以上船

唔會啦 人工雞碎咁多 仲賭咩

大陸客多 香港人就3-4字頭多

買左先上船的....

歡迎留個tg俾我 慢慢解答你地

百家樂有抽佣？

賊船賭百家樂仲係抽細水？

莊咪0.95

而家澳門9成嘅百家樂檯都係抽大水

其實而家過澳門咁易點解呢D賭船都仲生存到?
船又舊,檯又少,又走唔甩...
我過澳門
賭輸就食餐飯返香港
贏就過隔離搵條女洗埋車底再食餐好買埋手信返香港仲lumlum脷啦
真心諗唔明

因為而家D博企懶,請新人有手有腳唔係色盲就請
你叫而家D新仔背95數隨時唔識
所以中場大部份都係大水檯,一係咩幸運六,龍7呢D,全部唔洗計95數